2018/2019 贏国一帶一路金融危機命名比賽

1997 亞洲金融風暴

2007-2008 金融海嘯

2009-2010 歐債危機

今次叫咩名好？

叫 習近平救世之手 救世唔救霸氣 救宇宙先得

一仆一碌

共産終結

習近平新時代中國特色金融大支爆

有請CY解釋何謂支爆